特朗普：2024年再競逐總統

據美國政治新聞網站Axios報道，兩位知情人士透露，特朗普總統已經告訴顧問，他正考慮在2024年再次競選總統。報道稱，這是迄今為止最明確的跡象，表明特朗普知曉他在2020年大選中輸給了民主黨總統候選人拜登。

儘管特朗普仍未承認敗選，繼續堅持認為自己才是真正的贏家，他的競選團隊已經在幾個州就發起選舉訴訟，但通過訴訟成功逆轉選舉結果的可能性很小。美媒周一（9日）引述競選助理消息指，訴訟目的是維持特朗普的核心支持者，並非打算令選舉結果「翻盤」。

1951年批准的美國憲法第22修正案禁止任何人當選總統超過兩次，但並未說明必須是連任。美國歷史上唯一一位在沒有連任情況下擔任兩屆總統的人是克利夫蘭（Grover Cleveland），他是美國第22任和第24任總統。

對於上述消息，Axios稱，沒有聯繫到特朗普競選團隊和白宮官員予以置評。

美國中文網進一步指出，雖然拜登似乎成功將特朗普在2016年贏得的五個州翻盤，但特朗普也獲得了比2016年更多的總票數。因此儘管輸了選舉，但特朗普仍擁有數百萬共和黨選民的支持，並在共和黨內部仍有很大的影響力。

報道指「如果他決定在2024年再次競選總統，考慮到他在共和黨選民中的支持率，他在初選中勝算很大。」

南卡共和黨國會參議員格雷厄姆（Lindsey Graham）周一在霍士新聞廣播上表示，如果特朗普的法律鬥爭不能讓他在2020年贏得大選，那麼他應該在2024年再次參選。「我會鼓勵他考慮這麼做。」

特朗普的許多其他盟友也暗示，他將在2024年再次參選。前白宮幕僚長馬瓦尼（Mick Mulvaney）說，他「絕對」預計特朗普四年後會再次參選。

馬瓦尼說：「我絕對預計總統會繼續參與政治，也絕對會把他列入2024年可能參選的候選人名單。」

不過，一些共和黨競選顧問對特朗普競選總統持謹慎態度。

他們認為，特朗普再次參選的可能性可能會阻止其他共和黨總統候選人的競選籌款和競選野心。他們還擔心，另一場競選活動可能會阻礙共和黨全國代表大會。他們已經開始商討「後特朗普時代」的前進方向。

又想抹黑侵侵戀棧權位，破壞法定規矩！別有用心

Fake News

2024 trump 個女會做總統

pence+pompeo YES!

據XXX網站報道，X位知情人士透露，有專家指，有數據指出，有心理學家將會分析，特朗普或可能會以判國罪自首。

拜登

如果下次再選都算戀棧權位
咁選過好多次嘅拜登算咩

美國姐姐

都係trump

Fake news

知情人士姐係咩
樓下妹緊腳指果啲廢老？

傻普，fake news 到而家總統都無得做
拜登d 黑材料點黑，都唔知柒普個心黑，出爾反爾，成日鳩吹有證據，但而家都無料到

2024點會有得做
2024再做咪第三期…
法律唔比播

呢隻一早block左

咁你唔好應我，我唔想見到你呢d 機械人

突然又認輸? 好多人會剎唔切車
唔係話Juctice/ FBI會查咩?

好想睇下到時班dem同左膠會咩反應
first female president 喎，唔係唔撐下話

第一段就已經唔係事實，後段果d故仔作左幾耐?

用錯既野做前題，美媒無恥到